有無人覺得呂以村（已改名呂茂正）先生係飲食界王喜？

大家食J

性取向相同?

【本報訊】連鎖店「大家食」位於九龍城食品工場昨午發生火警，工人烹煮食物時，懷疑火舌燒油槽內的油，起火並冒出大量濃煙，消防員到場疏散20多人，開喉灌救將火撲熄。東主呂以村被灼傷但拒絕送院。

工場油煙槽燒
首宗意外現場在九龍城馬頭角道40號東南工廠大廈3樓一間食品公司的工場，為連鎖店「大家食」工場。昨午1時許，工人在廚房煮食物，懷疑爐火旺盛向油煙槽燒，油煙槽因積有大量油，即時燒，冒出大量濃煙，38歲東主呂以村救火時被灼傷右手。
消防員接報到場，疏散工場七名工人及大廈十多名職員，在工場內開喉灌救，約10分鐘後將火撲熄，消防員調查火警原因無可疑，受傷的呂以村在現場接受敷治後拒絕送院。

過山雞好正

呂以村先生名句：
「一次不試您錯過，二次不來我過錯。」
「一家做麵大家食，大家食麵碗碗香。」
「用心創出美味送菜，用手搞出條條好麵。」
「大家見面大家食，大家食麵見大家。」
「大家食又有金槍人。」

證明個叔一燒藍絲唔捱得
少少燒傷又植皮又扮可憐
點同呂以村先生比

因為他知道哭是沒有用的

最後一針，以村對醫生說：「我來縫！」

醫生看著他，他居然笑了︰

「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

以村好波

有冇人食過村村住家窩麵？

YC黎

過山雞絕椒肚狀元骨

諗起大家食之亂

必食
拎過食神爭霸戰銀獎

jobsdb見佢間野請人，個icon真係用佢個樣

好靚仔，金槍人

乜38歲咁後生

呂以村曾在中國大陸當過6年解放軍軍人

點解佢叫金槍人？

佢點申請居港權?
我見大家食至少有15年歷史(應該更耐)
佢今年先38歲，又褶過6年被?

呢個幾好食
海帶，青椒
個湯頭幾鮮甜

應該 15、6年前38碎

大家食又有金槍人

好想含金槍